蘋果日報 要聞港聞 20200816 星期日

蘋果日報 要聞港聞 20200816 星期日

8.10搜報館 警擅翻《壹週刊》新聞材料
內容或涉監督當權者 學者：有利益衝突

被要求就指控答辯
林鄭退回劍橋名譽院士銜

休息室播毒 13員工染疫
貨櫃碼頭承辦商120人隔離

梁家傑撐泛民延任
指倘全撤出 失平台為民發聲

市民金鐘悼梁凌杰 警拉兩人

【系統公告】「昔日」及「專欄」網頁版暫停

=================

8小時前
8.10搜報館 警擅翻《壹週刊》新聞材料 內容或涉監督當權者 學者：有利益衝突

■警員涉違反手令，擅自翻閱編採部文件和資料。
8小時前
阻如廁食飯 員工轟剝奪人權

8小時前
讀者《蘋果》上重建「連儂牆」

■有網民上載出錯的單據，稱擔心影響《蘋果》銷量及收入。互聯網
8小時前
7-11買《蘋果》收據變《東方》

8小時前
被要求就指控答辯 林鄭退回劍橋名譽院士銜

8小時前
休息室播毒 13員工染疫 貨櫃碼頭承辦商120人隔離

■康和護老中心為第三波疫情重災區，至今已有11名院友病歿。資料圖片
8小時前
家屬控訴：父乏照顧不治

■許樹昌指港人抗疫疲勞，亦是造成今波疫情原因之一。
8小時前
指政府6月太鬆手致疫潮再爆 許樹昌：食肆解禁須漸進

■胡定旭稱中山紀念體育館內16個實驗室已預備好。港台畫面
8小時前
胡定旭：氣膜實驗室將試運

■有調查顯示，逾半受訪前線醫護認為醫院裝備不足、人手短缺。
8小時前
照顧確診者 醫護不獲N95

8小時前
鼠患恐播疫 12街市大清洗

■再有曾住宿舍外傭群確診，群組疫情恐進一步蔓延。中通社
8小時前
衞署證維記牛奶跟車工確診

8小時前
梁家傑撐泛民延任 指倘全撤出 失平台為民發聲

8小時前
派記者跟蹤斷正《大公》反屈許智峯

8小時前
市民金鐘悼梁凌杰 警拉兩人

■被告歐智威全部罪名不成立，離開時遮蓋面容。
8小時前
官轟被告沙展謊話連篇 惟受害學警無講全部真相 裁詐騙罪脫

■時任學班財政長馬寶權被指庭上證供與其書面供詞不同。資料圖片
8小時前
金手指：學堂內遭侮辱

李秀恒
8小時前
警教育基金遷交行 稱無關制裁

■損毀石牆已圍封，路政署稱最快月底完成修復。夏家朗攝
8小時前
楊明駕車撞穿80年歷史石牆 重建涉資25萬 專家指港府可索償

■高教界早前發起聯署聲援戴耀廷和邵家臻，昨開記招交代詳情。
8小時前
4,000人聯署撐戴耀廷 邵家臻

■香港局勢持續動盪，今年頭半年已有3,161人移居台灣。資料圖片
8小時前
遷台港人首半年增116%

8小時前
涉澳門八命案 虐殺氹仔地王夫婦 靠山落網 手下篤灰 水房賴送中末路

■水房賴沙煲兄弟梁家榮（左圖）及紅顏知己小鳳姐（右圖）先後在珠海被捕。
8小時前
情婦小鳳姐助建王國

■珠海警方近年打擊以梁家榮為首的犯罪集團，揭發水房賴涉及收地糾紛命案。資料圖片
8小時前
晒馬 追殺令橫行 遭政府打殘

8小時前
好友反目 吞崩牙駒地盤稱霸

■抗癌逾八年的Hera周中赴台就醫，盼能眾籌巨額醫療費。受訪者提供圖片
8小時前
患罕見腦瘤 電療恐損智力 少女腦癌復發 籌百萬赴台醫治

■香港大學腦內科教授、腦神經科專科醫生張德輝。
8小時前
質子治癌少副作用

8小時前
首宗利用漏洞 交易後即轉走 3男藉Bitcoin櫃機呃23萬

■警員昨到大廈調查，事主的長褲遺棄在店舖門外，樓梯口地磚染有血迹。
8小時前
自斬兩指 血染梯間 濫藥男不治

■有劏房租客向水務署投訴業主濫收水費，惟署方調查後指證據不足。資料圖片
8小時前
劏房涉濫收水費 住客投訴無援

8小時前
蘋人誌：歐洲來回運桔者：歷劫難都要投票

■Anonyme今次返港投票最擔心機上染疫，防護裝備不可少。
8小時前
法國烈女 奔波搭機 辛酸51小時

患有肺癌及黃斑病的青婆婆多謝蘋果基金的資助及關愛。
8小時前
【撐蘋果基金】肺癌黃斑雙管齊下 婆婆多謝基金資助及關愛

=================

最Hit

4小時前
【黑幫篤灰】水房賴涉8條人命 已送中密審

4小時前
【水房賴末日】心腹、大內總管、叠碼仔女王 多功能情婦小鳳姐助打江山

10小時前
【合拍劇嚟】陳敏之「手足」圖激嬲大陸人 陳煒臨場執二攤拍《飛虎3》

4小時前
【水房賴末日】壟斷九成叠碼仔生意 高峯期身家過百億

11小時前
【最新】劍橋下月研褫奪促解釋 林鄭指「莫須有、道聽塗說」主動退回院士銜

4小時前
【水房賴末日】三雄爭霸 回歸前腥風血雨

10小時前
【糧食危機】 餐廳磅重限食！逾80kg客可食紅燒肉 學者：財政壓力大無法大手收購糧食

中英關係惡化，英軍暫停訓練港警。 資料圖片
2小時前
【港版國安法】武肺疫情加上惡法致中英關係惡化 英軍暫停訓練港警

10小時前
【今期樓行】上車樂園嘉湖2房跌至4字頭 市民：寧買當頭起 莫買當頭跌

================